奶茶定檸茶

有得㨂，奶茶定檸茶？

奶茶派
檸茶派

利申奶茶派

兩種都要凍先好飲,熱既真係難以入口

我都唔鍾意飲熱野
但兩者我會揀熱檸茶
佢陣香味幾好聞

奶茶定檸茶，犯法就要查

視乎食啲咩

食飯食麵飲檸茶，酸酸地、無奶，無咁滯之餘仲消滯。

食麵包食三文治，就奶茶，最好係熱，因為熱茶茶味更香。

熱奶茶 凍檸茶
不過香港咁撚熱
一年365日都要飲凍嘢

檸茶

Keep fit 要檸茶

生石啊，唔好飲咁多奶茶

凍檸茶少甜 / 熱奶茶加半包糖

香港有冇邊間餐廳沖檸茶奶茶特別好飲
飲開都係樓下啲茶記

夏天就一定係凍架喇
如果天氣凍 熱奶茶>熱檸茶

奶茶多奶少冰

熱奶茶
凍檸茶

華田

兩樣溝埋

中意凍奶茶走甜，但唔知點解廿幾歲開始對奶敏感，唯有凍檸

多數要健康就檸茶走甜
間中放縱下就凍茶少奶

奶茶飲熱既
檸茶就凍既

係嘅阿sir
不過你哋飲開戈啲係凍撚茶嚟